{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70782&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "돌담펜션"
    },
    "text": "このペンションは澄んだ空気と美しい景色が見えるところに位置しています。 ここでは屋外プール、カラオケ、売店、個別バーベキューを楽しむことができます。 追加料金を払えば早めに入室することも可能です。 ペットの同伴入場は不可で、個人火器の使用と爆竹の使用は禁止されています。 入室は午後3時から可能で、掃除及び客室点検中は入室できません。 入室は5:00で、退室は22:00です。 客室内では炊事が可能で、追加タオル及び布団をご希望の場合は追加料金が発生します。 このペンションでは屋外プール、カラオケ、売店が利用でき、浮き輪や救命胴衣もレンタルできます。 バーベキュー施設もあり、炭火グリルをご利用の場合は追加料金が発生します。 最大人数超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。 客室内での火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して処理しなければなりません。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 この他の情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "このペンションでは屋外プール、カラオケ、売店、個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "追加料金を払えば何ができますか？",
            "answer": "追加料金を払えば早めに入室することができます。また、追加タオルや布団を希望する場合も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入場は不可です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。ただし、掃除及び客室点検中は入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時で、退室は午後10時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭火グリルをご利用の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室内で炊事が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "浮き輪や救命胴衣はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、浮き輪や救命胴衣もレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 478
    }
}